17射鵰真係輸在郭靖

套劇武打又拍得好
劇情又大致拍到曬
大部份老差骨都勁好戲
黃蓉由李一桐直頭靚到暈

得楊旭文唔知做乜鳩

唔知做咩尻咪成功演到郭靖呢個角色
本身都唔知做咩尻架啦

武打都叫拍得好 ？
啲武打柒撚仆街 炒鳩曬啲武指啦屌

個節奏慢到仆街 好似開咗0.5倍速咁
仲有容兒貓貓拳見到都想打爆部電視

史上最撚流最撚hea降龍18掌

郭靖唔差喎
不過成套最好一定係桐桐

撥兩撥噴水柱泥柱都叫好
以為睇緊火影咋

？？
郭靖心想：“自今而後，與大汗未必有再見之日，縱然惹他惱怒，心中言語終須說個明白。”昂然說道：“大汗，你養我教我，逼死我母，這些舊事，那也不必說了。你一直當我是親人，愛我、提拔我，我也當你是親人般敬你、愛你，我只想問你一句：人死之後，葬在地下，占得多少土地？”成吉思汗一怔，馬鞭打個圈兒，道：“那也不過這般大小。”郭靖道：“是啊，那你殺這麼多人，流這麼多血，佔了這麼多國土，到頭來又有何用？”成吉思汗默然不語。

？？
楊過曾誤以為郭靖為殺父仇人，三番四次欲加害郭靖但均未下手；郭靖仁厚重義的性格深深影響了男主角楊過的一生，使其免於誤入歧途。

？？
在城池快要失守時，郭靖、黃蓉託匠人將楊過夫婦給予郭家的玄鐵重劍、君子劍和淑女劍熔鑄成倚天劍和屠龍刀，把指示《九陰真經》、《降龍十八掌掌法精義》所在地之一塊鐵片藏於倚天劍中；《武穆遺書》之鐵片則藏於屠龍刀中，在江湖中開始為這兩件神兵流傳一句話︰「武林至尊，寶刀屠龍。號令天下，莫敢不從。倚天不出，誰與爭鋒。」並寄望後人以此復國。